泛民唔仆一次街，係唔會反省

屌你會唔會對泛民太有信心呀
佢地仆完街只會繼續屌鳩你唔投佢地

仆左好撚多次啦

要反省嘅係選民

犯民係永遠都唔會反省

佔中過左四年, 仆左n次街, 你覺得佢地有反省過咩?

香港輸左屌票屌選民， 台灣輸左要道歉

點解你會覺得今次仆完街會反省

2020繼續靠嚇

次次都仆街架喇
反省？會咩？

反你老母咩，loop過幾多次啊

放一萬個心，下次選舉又會鳩叫關鍵一票，票投飯民

係你地班死傻閪覺得泛民出賣左香港咁多年 仲會轉死性

下次繼續守住「關鍵一席」

咁多年錢又袋撚曬，
拎住外國護照都一抽啦，
仆又如何？
反正都賣得九九十十，
唔鍾意咪返外國睇吓你班豬點俾啲蝗踩死你囉

希望啦

唔好傻啦
仆幾多次都係咁

btw馮+李都唔夠陳高
香港人幾時先會醒

取消咗香港關係法咪醒

要醒一早醒左

其實人口比例已經變0左

仆幾多次都一樣

贏左就當必然 輸左就屌票